唐偉章，理大的高層死撚晒？

炒得啦！睇住自己的學生比人拉！
前校長唐偉章唔係好得人心咩？點解都唔幫下學生？？好似中大咁，出來試下談判，緩和下比學生走的機會！！

黑心都爆，垃圾。

全國政協呀

垃圾支畜黎

仆街政協

個個坐十年，赤柱第一大幫